Norman ging over van moppen naar legitieme roddels en bewaarde Esmeralda geamuseerd, zoals hij dacht, totdat de dames de kamer verlieten; dan hij dronk een glas wijn en viel terug in zijn stoel, als een acteur die zijn rol heeft gespeeld voor alles wat hij weet.
